親戚平時講到中國幾好，到最後都係想將仔女送去外國

拜年吹水，不約而同兩個平時親中親戚嘅仔女到左就升中嘅年紀

1：公司大陸有廠，間唔中返大陸工作，浸會普通話考試單嘢，我地講過應唔應該所有科目都要，佢話返大陸工作有利。我就問如果我只係讀英文，電腦，體育嘅，有無咁嘅需要？

拜年食完飯，講緊佢諗緊將個仔12歲就送去美國讀中學

2: 中資銀行僱員，都係平時講到中國幾好，但次次旅行都日本嗰啲。個女今年12歲，諗緊好唔好讀國際學校。吹水期間知道兩人有打算中學畢業送個女去英國

總結：親中是工作

愛國是事業
不用太認真

把口愛中國
仔女送外國

中國有錢賺咪好羅，永久定居？不了。

點可以完美寸柒哩D𨶙𨳒

外國》〉》〉》中國 〉香港